[中國又然] 當年封鎖谷歌和建牆，一直覺得太封閉，現在發現竟然有意外好處，對國內影響不大

奴性重到俾人圈養住都可以話好

果然中國又贏

今次終於唔用iphone

海外華為？

日日食屎 今年饑荒 大家都冇飯食
但我一早識食屎 所以唔驚
痴撚線

岩呀

精神病人就應該
留嘫精神病院

精神勝利法，也被稱為阿Q精神，是魯迅所著的《阿Q正傳》所批判的一個自我安慰法